{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_011604",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "파스쿠찌 세종다정점"
    },
    "text": "パスクチ世宗ダジョン店はネイバースマート注文で簡単に注文できます。 営業時間は毎日09:00から23:00までで、様々なメニューを提供しています。 エスプレッソは3800ウォン、アメリカーノは4500ウォン、カフェラテは5000ウォン、カプチーノは5000ウォン、プレーンヨーグルトグラニータは6500ウォン、モカブラウニーは6800ウォン、ココナッツコーヒーは6500ウォン、グリーンティーは6300ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日09:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューがありますか？",
            "answer": "様々なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソの値段はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソは3800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは5000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "カプチーノは5000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プレーンヨーグルトグラニータの値段はいくらですか？",
            "answer": "プレーンヨーグルトグラニータは6500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "モカブラウニーの値段はいくらですか？",
            "answer": "モカブラウニーは6800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ココナッツコーヒーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ココナッツコーヒーは6500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グリーンティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "グリーンティーは6300ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 151,
        "QA": 269
    }
}